曼聯個狗竇推左20頁

辛苦你們

第磿冠

捱哂夜

睇歐聯都不忘mon post
辛苦哂樓主

關你撚事

佢曼迷嚟

推post都好講

樓主對我暴嘅恨意喺利記輸英超之後谷到而家先可以出

真

果個熱刺即討post黎架😂